AV女優遭跟蹤？粉絲：1小時來找妳 嚇壞事務所

21歲日本AV女優深田詠美（深田えいみ）身材火辣，被稱為「明日花綺羅」接班人，時常在推特放送辣照，吸引大批粉絲追隨。她日前PO文曬出2張美照，卻被眼尖網友破解拍照地點留言，「我已經鎖定好了，從我家過去大概要1小時左右，請等我一下喔」，讓事務所看了超緊張，深怕會有跟蹤狂出現，危害到女優的人身安全。

▼深田詠美時常在推特放送辣照。（圖／翻攝自深田詠美 Twitter）

深田詠美25日在推特PO文表示，「加油！要去跑業務囉」並曬出誘人美照，戴著細框眼鏡的她，身穿藍色貼身毛衣，傲人雙峰完全藏不住，下半身則是配上卡其色短裙，露出纖細雪白的小腿，再加上一雙迷人雙瞳直對著鏡頭狂放電，讓人難以轉移目光焦點，而貼文一出也獲得了3.5萬個讚，不過，其中一名網友卻留言表示：「早安，小詠美，這兒是東京都的練馬區吧？我已經鎖定好了，今天的你一樣可愛到爆炸呢，從我家過去大概要1小時左右，請等我一下喔」，還表示要等待深田詠美的私訊。

▼深田詠美的自拍照洩漏了地點。（圖／翻攝自深田詠美 Twitter）

對此，AV達人一劍浣春秋也發文提出意見，認為該名網友能在短時間內，鎖定深田詠美的拍照位置，也是因為她太不小心了，因為只要把照片放大一看，就能輕而一舉地發現背後建築物的招牌。

▼粉絲留言，讓事務所看了超緊張。（圖／翻攝自深田詠美 Twitter）

不過，一劍浣春秋也表示，不管該名網友的留言是否開玩笑，「這種行為會讓女優及事務所非常緊張，只要有陌生人快速朝女優走過去，那經紀人就會開啟格鬥模式的」，因為從她的經紀人，到公司高層看起來都不好惹，呼籲粉絲們珍惜生命，千萬不要做出危險動作。

痴漢

班黑幫老細會派人隊冧左個粉絲

格鬥模式

做咩撚嘢？！
時事台開d on9嘢？！

諗多左
經紀人:你平時都係任屌唔嬲,唔爭在比佢屌啦

假波.。。

假到不衡

相好靚 片就不了

原本先21歲

深田

超淫

呢條女得個性別係真

人造人不了

佢真係假到睇樣已經好唔舒服

假架d奶

多舊魚 係要神化藝人搞到生人勿近咁款 其實又咪打份工

時事台？

假波照屌

個痴線痴漢以為極道流架?